想問GaIn呢排有咩撈？

淨係記得中學個陣成日j佢首bloom